鄭若驊將於八月十八至二十日訪問上海

律政司司長鄭若驊資深大律師將於八月十八至二十日訪問上海。

咁點呢？你想送佢機？

八婆又獻身比大陸佬

兩個月內第二次?